維尼熊柒婆 話抄加拿大 蒙面法 點解抄又唔撚抄足？ 狗可以戴狗罩？

因為佢要打壓你

論和理非要有嘅覺悟

蚛蟈特色社會主義幪面法

加拿大唔會用公權力打壓示威人士 所以佢地無必要蒙面

共產黨 屌你老母啦